八號波叫外賣有咩要注意

你有無人性？

記得叫佢準備散銀

有

點解

準備食屎

Tips

叫炒蛋

起碼一倍

重撚死

痰都有得你食

記得唔好開門

叫有白汁嘅